緊急！11.11大三罷有好多漏洞！［手足聽朝行動前一定要睇］

麻煩大家幫手推！推！推！推！推！

先利申，我係支持大三罷既！我核爆都唔割既！
但尋日睇晒11.11大三罷／黎明行動既Post，大家都集中傾巴士Black Block，但整個行動有太多漏洞，如果解決唔到，即使巴士Black Block成功都冇用。

漏洞1：香港交通既大動脈係「黨鐵」呀！
要用癱瘓香港交通嚟逼全港打工仔一齊罷工，用巴士做RB或用其他方法阻塞交通最多只可以癱瘓到50%，想返工返學既人依家可以搭黨鐵。所以大三罷要成功，一定要先令黨鐵停駛，或者至少要封閉十幾個主要車站。其實只要黨鐵停駛，我哋唔駛做任何嘢，全港都會大塞車。所以黨鐵先係春袋，KO唔到黨鐵今次行動好難成功。
根據過往經驗，如果今日裝修黨鐵站，聽朝9成可以照常服務。所以癱瘓黨鐵，就要11.11朝早短時間內裝修十幾個黨鐵站，或者破壞路軌、電纜。
如果做唔到令黨鐵停駛，而用巴士Black Block，基本上係雙輸既局面。一嚟癱瘓唔到交通，二嚟會傷害一直好Support我哋既巴士仔。所以，如果逼唔到黨鐵停駛，真係唔建議11.11用巴士Black Block（呢招係有用既，但留返之後更有必要用巴士做RB保護手足既情況先用啦）。

漏洞2：預早2日出晒時間、地點、行動內容，PoPo點會零部署？
唔知大家有冇諗過，今次行動係6月以嚟首個提早宣傳、吹雞，一早公佈晒時間、地點、行動細節既武勇行動？
最近幾次和平遊行集會，PoPo都會預早派人去現場搜身、佈防，準備定TG、胡椒嚟招呼大家，點解大家會覺得班PoPo會零準備呢？
往最壞既方向諗，今次行動有可能PoPo發起，引大家去指定既地點大圍捕。
往最好既方向諗，班PoPo真係又懶又冇Mon住連登，完全零部署，任由黨鐵站被破壞，任由主要道路被搗塞，今次既行動先會成功。PoPo只要派防暴守住黨鐵站，或者守住搗路既地點，基本上好難成功。

如果解決唔到呢2個大漏洞，11.11大三罷成功既可能性真係好低，甚至會變成送頭行動⋯⋯
我明白各位手足想推動行動升級，令香港人肯罷工、罷課、罷市，所以我建議喺11.11大三罷／黎明行動入面加多一條策略，令到今次既行動「冇得輸」，就係「兵不厭詐」。
策略1：如果PoPo真係零部署，手足好順利癱瘓到黨鐵，之後就按原定既大三罷計劃行動
策略2：如果PoPo部署咗大量人手，各位手足記住乜都唔好做，返屋企做文宣，發動星期二、三、四、五大三罷。因為估計PoPo至少要部署2-3000人先可以保護到黨鐵同埋交通要道，我哋日日逼2-3000個PoPo天未光就起身返工，玩足佢一個星期，浪費過萬人次既警力。同埋日日都話大三罷，會有狼來了既效果，如果邊一日D PoPo唔再部署人手，我哋就有機會突襲，真正實行大三罷計劃。
策略3：如果聽朝出嚟既手足唔夠，快手Set完RB就閃，唔好畀PoPo捉到。雖然做唔到大三罷，但係都可以做返策略2，吹話朝朝Set RB，逼PoPo朝朝出嚟晨運。

如果大家覺得呢個Post有D用，麻煩大家幫忙：
喺連登、Telegram、WhatsApp⋯⋯推爆佢！分享畀準備參加大三罷既朋友！

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

自推一個～

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??